[SE新game] Tokyo project dolls 無人講？？

畫質靚，囡囡又好j

幾好玩嘅
但1%而且有限突系統
留名觀望吓先

玩住先
我覺得成個模式幾好，se就預左坑

畫質、人設、故事都很好，唯獨抽卡系統就（遠目

我覺得武器緊要啲，UR同SSR現在嘅分別在於HP較多同埋主動技能威力較大，攻擊力大家其實差唔多
但係刷曜日任務（中級/上級）稀有寶箱怪跌嘅2星武器勁到一個點

刷左半日 差把劍未出

升到隻角40都未有一把
無錢了

岩岩刷齊左了

我都LV20仲係一次都無遇過

邊一下先有首抽

tutorial最後（打1-1之前）1抽 （獨立的）
完tutorial +6抽
刷幾時可以達成嘅任務 =10連 （前6抽用嘅石包含在內）

我差錘

幾多場遇一隻，第幾層出
LV22都未見過

打上級果個曜日，第二層隨機出寶箱怪物俾你打，殺左佢就會趺

任何曜日任務 中級、上級 極低機率出現，在第二關代替一般敵人，是一個巨型嘅紅色寶箱怪

幾場先遇到一隻

刷首抽教學

我平均打4-5場遇一隻

我打咗差不多30場都無見過

咁黑仔

你答左 SE

卡住成box肥，等緊錢關

終於出到一把了

有新活動可以刷SSR（4星）卷

是咪單抽好過10連

上級3隨機屬性好伏
要打幾十場先攞到券，其他都係飾物

跳教學真喺幾爽，但UR真喺好Q難出，0.11111%

Lm

首抽出左隻

第二章唔夠打未夠3000石都抽哂d石咁樣可唔可以起手

我覺得隻藍毛ssr好撚勁
不過個角色設定我麻麻

我都係3紅 1UR 2SSR（眼鏡劍UR+雙惡魔槍、槌SSR）全部2星武裝備
3張都係42LV都勉強打得到

我hp攞唔到s，多數b
damage同時間有s，1900一場咁刷
諗住46000攞ssr卷就唔刷了

其實幾好玩，點解咁少人討論

玩唔起fgo可以玩呢隻

攻擊方式幾特別

因為首抽風氣已成流行
機率低，首抽流程長，自然無人入坑

se呢隻算良心，啲石都算易拎

有ur先起手喇
ur招技打人勁痛

agger

我都想，但我驚抽到前我已經頂唔順棄左
依家又刷多次，5抽2SSR (未計送果隻) 已經想開波

依家單抽都重有保底
刷ur係咪單刷好啲？
ur真係低到痴線

10抽好似易Dwo, 我覺得啦

我有一張ur 係單抽抽返黎

幾好玩wo 起碼唔係淨係睇佢地打 要自己控
幾時先叫首抽

點樣防禦

Btw而家兩次十一連抽左

好似差咁個正式嘅healer就好似乜都齊

好似佢打過黎按個人

槍好難用 而且又打得慢

一學識防禦即刻夠上級打

好多野做 又要食節奏又要開技又要switch 人

識防係好易玩
support有隻4星奶媽已經夠打上級

我有兩隻識回
Ur隻sakura有回25%再封對面回複
但係儲技儲太耐

Ssr隻惡魔yuki就有招緩回+解狀態 但回太慢

留名聽朝玩

劇情畫面做得幾好喎

但係又係SE

剩係SGS我都養唔掂

有3000石抽UR定SSR個pool好

有無人同我一樣入唔到game?
一入就話已經到左第二日要重新login, 無限loop

個登入介面好 點出街玩阿

我都係 應該ser問題

我都係

係咪時區問題

4點正就入得返
應該真係時區問題bug

教返日本時間應該就ok

槍其實好好玩, 儲skill勁快
可惜都係唔夠鎚仔打三次就扑暈你咁勁

ur係勁在招技，ssr 突破之後都唔差尤其是係用鎚仔， 當你打到把鎚仔返嚟勁到仆街， 隻LV 35 ur已經排第二位用LV 20 ssr 2星鎚仔行頭

得一個你抽，其他要課金先抽到(好似喺)

惡魔卡建議邊隻人物好?

HEA刷咗半日以上，終於

有冇朋友加？

引繼黑屏，繼續刷

係咪真係刷隻ur會好好多？
我而家ssr卷換yuki,另外一隻ssr天使,一隻ssr lolita開左波
但係an機刷係咪次次要dl 1.5gb

Se game刷起手根本無用

唔通玩到後面抽唔到先棄咩

反正個機率都低到仆街

我都係刷左3ssr就開波計埋送果隻

又有道理

一樣，繼續玩算

yes

另一隻se game 大獎機率係0.1%
我玩左兩年 間唔中課下金先得一隻

就係個機率低到仆街所以而家先要刷好首抽啊

hiyo

不得了

唔通辛辛苦苦刷到 日後抽唔到先棄咩

打個機仲慘過返工

如果佢首抽快啲都真係還好但係dl咁多野真係不了
而且1%真係刷到天荒地老

1%還好啦

理論上十次一隻

淘寶好多賣首抽ur帳

我自己鍾意淺藍短髮囡，開左技自己+120%攻

不了

兩次十連集齊最愛
諗緊好唔好貨一pack

點解我咁好彩兩次十抽都有ur 而且其中一次係有兩隻

sorry post 錯， 下面頭2位先係真愛

雙ur開我400人仔無本生利

檢討下係咪積太多口德

Hiyo Aya

你地唔會改衫既

想問下大家我開左波而家仲有1200石應該單抽哂佢博保底定儲3000石10連好？

儲3000石好快架咋

3000啦
3000石送多抽
單抽苦主

但係5次單抽唔係有保底ssr咩

個保底應該係十抽都有

快速累積3000石方法

剛完成新手教學 把信箱 和 任務內的石頭都領出來
1.首先 先打1-2關卡 解鎖送晶石功能 通關獲得30石
2.把送你的SSR捲拿去用掉 抽卡一次 獎勵50石
3.把抽到的服裝給女角穿上 50石
4.送給4位不同的少女 1000晶石 任務獎勵 400
5.把女子寮9位少女的故事1都看一遍 每位50石 共450
6.活動關卡 第一關看一遍故事 50
7.強化一次裝備 100石

有無緊身衫同好
配埋吸血鬼下身

頭2隻最愛

仆街中Yamada

山田

SSR yamada真心惡

咁歐洲法叫我地啲非洲人情何以堪（笑

招勁技真心勁 我2突埋 係咁抽到

只可惜我一張都無，但係aya同yuki惡魔都係凸1

好撚勁 好想突滿佢做support

一張惡魔卡都冇見過得兩個天使

同你相反2張惡魔冇見過天使

我第一次首抽前果個教學抽已經sakura 天使, 後來抽埋藍色馬尾唔記得咩名天使

用呢隻黎打新活動個上級3, 好穩陣

十抽呢三隻

首抽？係就砍得

咁慘

Hiyo 真係好cute, 可惜平既

調返轉 佢大會好怪

又岩

Yuki waifu, Yuki laifu

首10抽中得一隻惡魔yamata, 係咪重刷

忍唔住重刷 咁多隻真係得佢同眼鏡妹唔岩我口味

想中aya渣

想問下成日見到1st2nd果個條件係咩意思

但惡魔yamata真係好撚勁

好似好易中咁 個個都有

ur yuki

重刷單抽中潛入yuki 我唔轉ac喇

1 2號唔用技？
利申 鳩估

我都係ur yuki

放某隻囡囡係第1／2號位

我首抽完仲未繼續玩

得閒可能刷過

本身已經係天使shiori 不過武士又好正
決定起手

有ur就起得手

我想問下2星果D係咪無得著

yuki有件2星露肩睡衣 點解搵唔到

三星或以上先有衫

除咗主角同hiyo都有SSR了
暫時覺得槍同槌都好有用，劍用落柒柒地
槍谷combo，入boss用槌+UR技極速入break
劍？

劍我覺得係兩者嘅平衡型喎
Switch 攻擊又易接

劍我覺得最易控制, 即係如果我要砌best 數咪劍囉,
但其實都唔係, 我ur 揸劍, 所以技術上都用劍多

點先拎到2*武器？
家陣用緊5*shiori 4*aya, 未十抽過橫掂都唔會中多隻5* 但有啲卡關

打上級曜日隨機出

仲未出齊

連ssr都無

同你個名一樣，係咁出把劍畀我， 但我完全冇人用劍

打唔贏上級

證實左啦，第6次抽一定ssr或以上

不嬲都係㗎啦, 之後單抽第6,12,18咁樣都有機會ssr

落双ssr healer, 呢隻game唔好迷信佢嘅ur其實冇想像中咁勁, 而且屬性都好緊要，我上級LV 35 木ur出技打火boss一樣得1k, 相反 隻水屬ssr LV25打二千幾, 到最尾合體記210hit 木ur打得300...

打event上級3 都係靠隻惡魔yamada踐頭3層，第4層boss用ur開技秒

Tb三千石acc賣緊十蚊人仔

on9
自己開個新帳儲3000石都唔洗15mins

抽左3次10連都冇UR
重唔重玩好

你地有無人衝哂果30層

岩岩過到15見有體唔玩0體關住

Aya黨+1 ，不求UR但求凸爆Aya SSR

25停左手

有雙回，不過我諗係lvl唔夠，平均得12lvl

on9 驚，咁辛苦爬完 30 層用張卷抽抽隻 2* 返黎

果張10% UR卷中卡機率如下：
UR 10%
SSR 9%
SR 36%
R 45%

其實都接近一半機會中2星
當普通抽卡卷用算數

坐底平均25先好試上級，同埋最好要有識解毒嘅奶媽

R 其實大過 50%

死人SE好賤格

另一隻game都有10% ur卷

姐係90%垃圾卷

25層係 100% 4星卷都好過這張90%垃圾卷

有冇人會間唔中開唔到game 一開就
要重dl先開得番

一隻衝到40其他1lv 雙普通天使都頂得順既, 不過要善用埋switch

點解會扣好感度!
明明shiori有微笑 點解會變左

仲以為張卷係必中ur

唔係好感度黎，你可以當係狀態，每日都會變

打武器係打強化石定水晶既曜石

兩個都有，中級以上關卡你見有問號怪就有機會出寶箱怪

唔通EVENT都會撞到

竟然打到火強化石上級升爆4*aya

event 好似無寶箱怪

原來係咁 嚇死我
成日以為摸到佢地_ _會扣好感

.... hentai

以為SSR90%，依家完全無意欲打

25可以拎一張4星畢業

變態佬出沒

yuki最正

我就係因為咁按佢地都就住就住 不知幾守禮

今日日任係唔係淨係跌槌
定素材同強化石係分開的

屌頭先突隻4星aya
點知就咁食咗

yuki is waifu, yuki is laifu

HIYO

你是咪玩太多其他驚

抽咗啦，都已經唔記得係乜
SSR的話好想要yamada突上去

有冇人知點先易做到best guard

抽到UR Sakura開唔開好
見評價話高難度冇咁好用
定有UR就照開得

me用下半身簡腦婆起手嘅
理得佢廢唔廢 有得丁就夠
YukiBBG

我SSR都係揀Yuki

UR 目前是提供火力，任何一隻都可以開局
SSR揀咩更重要

如果純碎講技能組的話，目前嘅活動boss好多都會放毒
SSR misaki （天使藍髮）SSR hiyo （人偶蘿莉）
係最值得換

SSR惡魔系列 Aya、Yuki、Yamada
有好強嘅Debuff，打得又丁得

Thx bro

貓耳呀

Yuki派留名

Ur yuki, 加一天使一惡魔好似都幾夾
三屬三職齊晒

當 aya 派無到

UR券已柒

單抽 SSR YUKI 成功凸1

原來剋屬雙SSR20LV 已經夠打上級

幫山田打到把槍了

打左3x場 仲係差把槍

推

啲石留定而家抽咗佢

你夠用咪可以唔抽

不過呢類驚黎講
日後最多唔同衫 唔同技
UR強度通常唔會好顛覆

又掉左3000石冇SSR
下次唔抽10連了

單抽啊巴打
更新完6抽又有1SSR
如果唔係好彩即係應該未改走個保底

應該未
我岩岩都係單抽第6抽左右中

山田比人遮住

其實隻game 係咪唔洗好友不過都想巴打加我好友

再儲過唯有

應該申請左
COM?

巴打...
我上面都有張圖 11抽無SSR

YES

潛入衫加惡魔裙好撚正

發覺HIYO人偶SUB都幾好
有攻有防
有奶

D 4星5星塞死曬係shiori sakura 同 yuki度

yuki有咩得罪你

無 不過想要D傲嬌同masaki skin

山田惡魔槍幾好玩

歐洲人的煩惱

原來6抽保底真係work

單抽定十抽好

信運就10抽
無運就單抽6抽

時區bug修復了
大家可以繼續安心打機

上級出寶箱怪機率好似都幾高

鎚用extra turn +15%好定反骨個把

打咗成朝超過30場未見過一次

我就打極唔出劍

btw 應該中級 上級嘅寶箱怪都掉唔同武？

上級嗰把會付有技能

中級得一招技
上級兩招

可能有其他1星武

刷下上46000分先

原來有分

extra turn 傷害up（夠great/best發動個個）

槍係 40%下增傷？
劍係40%下 被攻擊減傷10%？
斧係 break傷害 增加？

卡login入唔到

搞咩牙青...
更新左未？

更新咗，似乎係ac出咗事
因為引繼去第二部都卡login
唔知係唔係被bam
利申 開ser以來一直正常玩

無做過衰嘢 無jb之類嘅破解
如果純粹死咗個檔就直接棄驚保平安

好友有咩用

一日可以借黎用5次， 冇得落場打，淨係企喺support嗰個位， 所以唔係個個放ur,因為好多時ssr招回/解技重緊要

我一早買咗120石保平安

聽日新ur

Diu早知上一個三千石忍手唔抽

而家30左 得2ssr 3ur

我0 ur

3UR你仲想點？

正解

日文屎 唔敢確認

擺明晒命

有error睇到聽日個pool
可以睇下新角能力先
【問題】刷帳有問題可以幫忙一下嗎 2樓有新資訊 歡迎來看

新pool好似幾好
但冇石

留名睇ERROR派石..

求神拜佛聽日比啲好野我
ssr都夠 最好係yuki

試過11抽7 yuki, 唔同rank 都齊

屌那星
我最多既係yamada

完全唔見yamada咁制

啲衫好靚 ur同sr都係
抽中就好

我鍾意ssr 個惡魔ver 個技個video, 可惜得兩天使兩女僕一惡魔

用UR都唔夠用玩偶HIYO好....
奶20%
攻擊技 -對方40%命中 高HIT 有武器既話又痛....

終於贏左SAKURA取材上級3

聽日出新pool

課金吧少年

但綠色件衫唔靚

幫佢換衫

留名

新ur 偏輔助

仲係入唔到 棄驚

maintaining

46000分之後冇咩動力再打event

我驚打唔切

入到

一抽入魂

第25層你地點打

果然單抽係比較好
第三抽中左SSR惡魔Yamada

想問下點儲石先快
幾日都係得2次10抽 想抽下呢個

新pool無興趣
舊嗰個十連中我最想要嘅水屬回+一突

新活動到眼鏡麻麻地
仲要4張卷先換到一副

嘩屌

舊pool 之前好采中左UR yuki老婆
新pool 又係中UR yuki

其實點先有新武器

仲未夠石抽

公平咩

新衫好靚

自己睇

上級2都唔一定跌卷

初級1就跌左張

殺戮金毛招+80%攻擊原來唔係剩係加普攻
原來係bug
下次更新連開技都加80%

宜家仲係咪單抽6次會中SSR? 定修正左?

第二條記憶KEY係邊到拎?

似係修正咗
舊pool唔知仲有冇

第二條開始要等之後update開少女迷宮

oh...

新event公告已出 打rank
不過好似只要打夠分就有SSR
應該唔使追rank掛

十抽得一件nanami旗袍ssr
用ssr券又係抽中nanami lolita衫

同你一樣

講功能黎講好似lolita好過旗袍？

NANAMI 玩偶突1了...

玩偶最差好似就係NANAMI?

另外兩隻一隻加攻一隻補血
毒冇咁好用

Hiyo補20
Reina 全隊buff70%攻+解回復無效
Nanami 招毒真係唔知使乜...

玩毒不如玩惡魔系列個三個...

山田自身buff120 仲要係槍

舊pool仲有無6補底

旗袍眼鏡妹有麻痺幾好正
隻Lolita 就

我升錯左添 去升返旗袍先

刷到90000分頂唔順

做咩咁睇唔開

到而家D問號都係未出過寶箱怪

你打曜日手風唔順咪kill app再入囉, 之前試過連續打28場連ur都升滿都仲未見到一次武器

好撚多箱
一隻ur都無

想問ch 2 係咪未開?

巴打想問下D2星、3星有咩作用?
用黎做肥料?

拎來儲

有成就係R卡/SR卡突滿+升滿
所有卡突滿之後會派道具俾你換野
最好嘅有必中SSR或以上抽卡券(不過要200粒)

UR券

單抽

留返一張算數

有UR券咩？

三十層10%UR嗰張

成班歐洲人

最少要150000pt

爆肝怒刷

應該係首抽 開唔開得

我冇刷首抽 第一次就出呢隻

所以唔知係咪首抽

抽埋張卷 兩個都係鎚 好難玩

Ur 擺1st アヤ擺2啦

睇錯, yuki 黎, 都係擺2啦

即係五星果隻擺第一？

上級2好似好刷過上級3？
超級應該打唔贏

又抽多隻yuki 係咪要黎突

反而上級3得2000左右 HP淨太少得C

突啦

或者升爆黎做sup
會比突加得仲多

人地圖
交換所張SSR以上確定券嘅機率
如果大家有道具都應該可以慳返

終於刷夠15萬
但係咪已經冇人玩

15萬

無聊望左下排名 第一220萬但第二已經140萬

痴線佬

冇哂人玩?

有新野開可能會多番啲人掛

呢個活動時間太長

刷2次唔中ssr棄了
咁難抽點會有人玩 就算首抽抽中之後都勁難抽 見到人有我冇都會棄

抽中藍毛毛新pool 勁？

[DOLLS]Yamada
仲未見啲網出新pool評價可以當我9up
個人覺得普通 UR隻隻火力都差唔多
但槍本身難㩒(可能只係我廢)
技1加1AP都有用 但成set DOLLS技1都一樣中邊隻都冇所謂
技2 40hit比起buff/debuff/回就真係冇咩用(最多方便解mission 但三星都有30hit啦) 除非好大力 但睇技能描述冇寫超/大應該同0冇咩分別
有愛咪照玩 反正SE九成會出打臉角

Thx bro
重刷左 呢隻 鎚好難用

我反而覺得鎚最易用
鎚目前算最好 大力 快打暈人
Hiyo有降命中 官方未改前都可以S/L洗到敵人打唔中

咩都好 比隻UR我就夠

見無咩人，曬下卡先

有冇人要3殺戮ur （紅藍金）
惡魔yuki
nanami lolita+旗袍
sakura天使

我冇玩一排 送出去

咁多UR嘅

頭20抽抽出三隻 之後都冇中過ur

玩落其實冇雙UR都唔係大問題
隻game仲有好多地方改善
但我覺得人少 係因為SE冇宣傳
如果佢肯係其他手遊落廣告既話 我諗初回event應該有20k活躍玩家

我除左刷首抽果張UR就冇中過

過唔到第30層

執兩隻降命中無恥大法啦
Lolita Hiyo + Lolita Reina再求其一隻UR就夠

我想要
之前有玩但唔知之後點解登入唔到game
個yuki ur ac就無咗
之前留言有講過

mimimil
tg me

放棄
反正10%都係抽唔到

pm ed

下次打武器

一段時間無玩，想問仲有無單抽保底
btw特別鳴謝米色巴打讓出ac

應該Keep到2000位內

聽說冇左
但主線打晒已冇石抽

之前好似有聽過新game頭6抽仲有
但而家新game仲有冇3000石

咁可惜

重覆派左兩次活動獎品比部份玩家要回溯

Post遊戲名寫錯有人講左未

反正3個字都啱 次序錯左冇所謂啦

每個角色50層

維修左咁耐 結果係公告到通知界限突破畫面有bug
要按一下排序 reset一次先見返d卡

記憶2好似個個都好黑

唔係好忍心睇落去

得500石
迷宮場場都要再set過隊員好煩

依家如果血量夠，純粹唔想斷combo，可以直接auto咗個守turn

即係auto幫你great

認真仲有幾多巴打玩 呢個post沉沉地
仲有人既話我可以連Q&A整個新post宣傳

不過整左新既po都應該會係沉

auto good，但不斷combo

啱啱玩返，期待緊新活動打武器
其實真係唔錯，至少唔係倒模game

手殘打好多野都仲未掌握到擋既時間

我成日斷隻人型怪嘅先制
依家可以用auto頂啲難擋/未見過嘅招

或者等佢出第一個crossover活動我先再整啦
見同廠隔離棚同new game合作緊 呢邊都應該差唔多整個宣傳活動

原來有post

希望摺之前會有
可以寫定faq先嘅
首抽推薦+J圖之類

強化大成功機率較低左

新衫好似有件幾好

邊件

明顯竹達最好丁

無想像中咁正

武器卷打上3都係一場一張

上3對我有機會死 改左打上2 反正都係一張

2step+無償
合共33抽連一張ssr都冇

上3有980exp，高機率有兩粒4星肥，其實抵屌
係要打75次諗落都辛苦

上3係咪一定有一粒 岩岩發現上2係有機會冇

打咗十二次左右好似都有出
4星肥就未必，目測60-70%

屌 上2就冇壓力輕鬆過
上3次次都最後一回合儲好兩招奶技吊命
先勉勉強強過到

我換咗支10券槍打上3
之前刷唔到700攻槍
即係總共要打85場

成個post得兩個人

推下

早幾日down返隻白貓黎玩冇咩時間玩呢邊

衝完活動太攰 唔太想玩住

睇台仔講 上級有機會遇到金箱直接跌最勁個把
大約廿場至三十場就遇到一次
所以好可能刷50張就夠

啱啱先打晒耳筒

屌換咗一把，早知唔換住
一陣一定跌重覆

武器值得打喎

打中級隻BOSS直接跌左把劍...唔洗換..

耳筒都未打完
早知頭先唔睇新番啦

夾埋50場了，未見過直接出武
利申食佢送嗰啲10vp藥+升player lv

當我無講過

呢樣真呀 最好一定等最後一日先換

完美既收工黎講 應該係要每種武器最少兩把

「唔算bug 算技巧？」
新版Auto防守改左做Good唔斷combo之後
然而你開住Auto情況下仍然可以繼續手動操作 格檔到best同great出黎
所以依家正確做法應該係每次守Turn都開Auto配合手檔 咁Best既照best 柒左有auto good保底combo
同完全手動防守比較 百利而無一害

仲有樣野應該好多人已經知
係敵人行動回合 見到敵人使用封技既說明個陣
可以即刻按自己已CD好既技能進入排程
咁就算佢打住個交叉 仍然會放d技出黎

auto有得手擋好似係認可
呢個有機會係bug？

十抽得張ssr hiyo

如果太早自己手殘按左擋都係會斷

仲要係舊卡

冇UR都抽

有冇pickup非洲人結果都係一樣

3抽2ssr
0ur

儲左萬六石等射落海

呢隻遊戲冇UR係正常

UR Pickup池只係令你中左UR之後會出指定系列
所以無論有冇pick都係固定1%唔會中

我以為而家部機冇擺UR入去
媽 好柒呀

係 我岩岩都賴左野 敵人delay炮真係好賤
不過咁諗 早左咁本身都會斷 依家保護左你遲按 可以全力博best

齊武 諗緊打唔打多把

想問下隻game有無乜方法快刷肥料
一場先打得3粒
仲要auto我剩係夠打中級
升得好慢

好似無
但我刷活動上級都慢慢升滿啲嘢

冇錯 勤打活動就得

我都冇特登去刷曜日 淨係用打活動跌既三四星肥去塞
已經升滿哂d無突既SSR

感覺hammer招技最勁 最值得整定兩把

Gun等於每層補500血 叫中規中矩可以當保險
打四層=多左2000血
Sword本身已經唔勁 個5%血更加搞事
計返本身一萬血先加得500血上限

上大陸網睇見到人講 原來home右邊後方既壁報版
一直有官方劇透日後出既衫

仲有睇side story個陣既背景都有新衫劇透

咁都留意到

第28場 遇到第二個金箱 冇跌重複
估唔到28場就齊三件收工

淨係打活動都用唔少時間
冇心力玩少女迷宮住

仲係得11張卷

60場先齊
齊咗照刷

冇體力先過去少女迷宮

岩岩打唔係金箱但掉結晶劍 2星 點解？

正常應該金箱先出結晶系列 紅箱應該係2星低攻個把架WO

由於我打上級3都係做實驗 輸左3次先打得贏
所以有時根本你隊野係夠打 只係用錯方法
留個圖文攻略係到幫下其他巴打
全SSR 開刷當時全部未滿級
所以就算冇UR 冇練滿級既都可以試下打

隊員準備 一隻火鎚1ST加一隻水槍2ND 3RD用加攻技(70%UP)

第一層 先用火鋸平A兩次

最後用槍EX收尾刷高COMBO數同SP

第二層 對方唔殘血既話係好少用超痛射線 多數用封技/降攻防
所以首回合先用水槍普攻+SWITCH兩次變返水槍射一波(SWITCH方便儲技)

下回合用SUP既加攻技 配合水槍直接秒殺

第三層 寶箱怪 低攻低血比你刷COMBO用
入場直接開哂所有補血加防技 最後一樣用水槍EX收尾刷COMBO

BOSS關 入場千萬唔好開任何技能 佢唔殘血之前淨係識加防

用火鎚平A三波 佢就應該BREAK左 而你招E-BURST亦都應該儲好左

係佢暈左個回合 開哂所有加攻，減防既技能 記得水槍最後一個開技 咁就可以SWITCH過去

由於上一步用技能SWITCH左水槍做第開頭 就可以用哂所有剩餘SWITCH
普攻(水)>普攻(火)>普攻(水)>EX(火) 然後係EX(火)攻擊動畫播緊個陣 按E-BURST

一波直接秒殺 完成上級3

記得唔好QUOTE上面段攻略 太多圖

快啲多啲有心玩家入黎啦

終於有第1隻UR

掉左冰搶 掉完易打勁多
呢家ur 搶40lv only ssr鎚+ssr sub 加血 之前打唔到上級唔夠攻

依家成日營住佢好快會出三星武
會好後悔肝多把二星武 都唔知仲打唔打好

佢會唔會出5星武叫人抽？

驚佢唔會出武器池咩

除非隻game廢到比公司棄埋

日本方面上個月為止人氣唔錯
依家睇twitter都有人講
應該未至於棄
不過我覺得作為賣偶像，啲歌好一般
係隻game吸引啲

換左紫色稱號 摸佢會縮 但又會叫master唔好離開佢
萌死鳥

20場就第一把

85場了，都係跌過一次金箱咋

跌過次金 但唔夠打 死左

打任個d 熊仔 係咩黎架？又唔係武又用唔到賣唔到

禮物
去房送俾啲囡囡可以升感情

唔公平

90場

2搶2鎚 0劍
Support裝武有冇用？

開攻擊技能咪有用

2招都係回血 早知換劍

我一號位放左隻ur
咁我㩒自動配隊
放左隻sr做二位
ssr做support
其實係咪應該二號同support轉位？

係咪你隻sr升過LV呀？所以排左佢上去？
正確既「自動配隊」使用方法
應該係先揀好doll 排好位
然後按自動入面既「選擇中ドール」
等佢幫你換卡/武器/サブカード就完成

自 見到了係冇升
不過後面個段野都仲係正確 你應該拉返隻ssr上2nd

咁樣都唔夠打上3
要靠switch 2下 仲要唔穩
上3同上1有咩分別？

有無隻藍色過第二層

終於見到金色箱隻怪

冇藍色ssr/ur
我開技秒 但第4關要儲番。。

第四關用火鎚+switch一直普攻到break就得 佢唔會打你
真係儲唔到就帶隻槍 易儲d

提醒返掛住打活動既巴打 打通主線有ssr劵

打到第幾關有？

戰鬥到12話 第13話淨睇故事

2槍2槌1劍收工

想換哂黎儲 仲要打多30張

冇換450果把 應該用唔著
但諗諗下其實每種要一把都夠 好少出兩種相同武器落場

一槍2鎚路過

琴晚刷到 UR 諗住玩下，點知過一陣隻 App 自己 reset，個 account 乜都無晒 (連張 SSR 卷都唔見埋)

咩原因會reset

唔知... 突然間隻 App 重開，跟手又有成千石收 ，但係睇返個 box 抽果 d 衫唔見晒...

下次更新又係肝任務換SSR

又要肝

過兩日都係開返個標題岩+中英文既post啦
已經少人 驚有新人想加入都搜尋唔到

150000pt 有卷
都唔算好肝既...

新任報酬有咩用？裝飾？

禮物
仲要肝FGO 但今次有石打

Fgo係咩黎？

好似少左pt
上級2得返千幾

Fate/Grand Order

玩2隻驚 買左肝健素未

應該打唔贏超級3

贏但BSA 2700幾分

又射哂D石落海

等新pool算了

已經第60定70抽 仲係一張UR都冇
根據機率我再抽多三十就有

跌4星強化道具既機率好似低左好多

而家先八萬幾分

冇得auto 玩得多樂累

150000分又抽舊卡

真心 同一關同一隊去打 有九成D經歷會重複 係間中D怪換下技能次序

手機驚都好難避免呢樣野
所以輕鬆玩就算

出水著UR
而且無償石可以抽step
5下必一水著 10下可以自選
不過得萬一石

隻驚真係好肝 活動用auto 會唔夠抽

幾時？

7/25香港時間兩點更新完後

其實十個step正仆街

10%ur卡都係抽2星

3000石 0ssr
10% sr

9000石+3張10%券
0UR 2SSR

Ur真係唔係人抽 執到一突算係咁

用活動張低級一抽劵中左YUKI張新SSR電腦人間
對奶搖到痴線

電腦空間先岩

抽多3000都係冇
完之前應該可以上番3000抽多下掛

電腦空間招一技痛到爆

連ssr 車尾燈都見唔到

任務送既石都差唔多拎晒
下個月尾之前都唔知儲唔儲到3000

刷活動到41萬 至少拎返500(而家19萬)
打少女迷宮睇幾個人嘅劇情+任務獎勵有1000左右掛
未30日又300 計埋login 新活動應該夠掛

廿抽連ssr 都無已經絕望之中，屌轉個頭用埋兩張券就中左 仲要係yuki

對上一次想要邊張就中果張已經5，6年前既事 好滾動
如果而家有券先開始刷首抽可能兩UR 起手都得

仲諗住入嚟睇大爆死
一拉落去

接唔到老婆返屋企

仲係得二千石 點撚搞到多1000

290000

廿萬中段 地獄 成兩萬分先拎到一次禮物
Fdly d唔撚得架喎

活動未完又公布新活動
知你班人抽唔到 送水著Reina(有著白T)
中/上/超3過一次後 開多一關用2倍VP打
分/EXP等全部兩倍

新活動好似有得用兩倍體打兩倍分 都係刷餐死

夠石十抽中多隻sakura

搞掂 仲可以抖一日先再肝新活動

閃死我了1

呢位巴打好m 想問下超級3 一場幾多分 有無3000

2700左右

3S可能2800-2900

其實唔係好m 印象中水都冇食過(最多1-2支10）
主力都係肝FGO

我因為岩岩開始玩都可以係咁升rank 回體，不過想像唔到以後難升rank 左點算
今次打左26 萬已經無力再打, 又開唔到auto 刷

超3一埸都1700EXP
而家50rank左右一級5萬幾EXP升級
2-3日就一級 加埋VP都有60幾
其實升得幾快 水又派得多

居然有巴打刷到41萬
我應該30萬就停手 再刷落去CP值好差

我好撚hea咁玩

又話10連必有ssr? 仆街都係3星

必有sr

410000分揮手
辛苦打完又掉3000石落海
10%券又係抽2星

邊有咁好死必中ssr

想問下有個list 講d 女既稱號點拎

升感情 主要感情升到30嗰個應該係最好(去房注入第一隻色)
冇人紫色係主要 揀個你鍾意嘅俾佢
不過之前幫Yuki換左紫色稱佢會變到好唔開心咁
最後換返主色

升到20 lv 已經唔係好升得郁 仲要打活動
今日維護完又有新

送埋禮物 今次活動嗰啲限俾一條女嘅禮物會升多啲

啱啱睇左新活動劇情
應該係全隊team B都有水著活動(Reina Hiyo Nanami)

超級1都咁難

超3要打龍

話說終於儲夠3000石抽必中水著
偏偏中Yamada
幾時先可以有UR Yuki

輕鬆打上級3算

超3要賭麻痺中

聽日開始起每日派300石
一共3000

痴線 已經預定成個八月比哂佢

係咪送ur? 點先有？交換所唔見

打活動拎呢三條女嘅水著SSR
叫你八月肝三次活動

想問下邊個係3000石必中,我見得SR以上?

水著機有一部係step 抽5次可以有一張必中水著券
10次有自選券
我簡略得太多

個部
NVM,THX BRO

真係難打過上個活動 仲要無勁藍色打紅色
點打30 萬

我舊果個派石仲有一日未拎到 係咪即係蝕左

坐突1望突2算鳩數，d活都on撚鳩

超1都已經好勉強叫屈回血屈贏,屌,超2連技都未就死撚左

刷一百場超3 都未夠分 hiyo 同nanami 準備hea 打

高難度通常SL屈麻痹/降命中會好啲
但又唔係好似之前30層咁有10%券拎
打返低難度咪算

刷上3 2倍算

有YUKI電腦空間 可以輕鬆秒超三

有張Yamada嘅電腦空間
但手殘用唔到槍

超3最不安係第一關
完全睇運 都唔知隻on9野幾時用痴線大炮
尤其係-30%防再大炮根本智障

YUKI係因為2技解除防禦UP 1技降60%防呢個連技
再加埋藍屬同解毒 完全勊住成個超三

仲以為係靠被動個解毒
用返Nanami賭麻痹算

但我入fb d鬼佬群組睇 佢地都係人人都用電腦yamada

就算想試都未升好

一張電腦都無 超3 完全唔夠抽
但超2 又穩過 差一關都無得快刷

試左隻Yamada 應該貪佢2技有加break又儲得快
啱啱都被佢2技救左一命
1技用左80%攻buff後又打至少萬五(條龍得返咁多唔知實數)
個解毒冇用到 好似要隻電腦空間殺先計
其實三隻應該都啱打 Aya都有個解攻up

解攻一定冇解防咁好
我玩咁多場超3都係入場直接核彈打死boss
到依家條龍都未摸過我一下

仲有樣野 唔知係BUG定故意
電腦空間招解毒係可以當根性用

中毒狀態下 臨死前換隻電腦空間食最後一擊
自己死都會觸發招被動補返你30%血

應該係bug 屎

最好都條得 A S A
如果可以齊技入boss應該都秒到
但打棺材就用左個buff同Yamada 2技

棺材打人唔痛 慢慢打都得
我會用左招加攻buff同細傷害技
打完入王關岩岩好回返

應該係硬bug 頭先意外比人封左換人
冇用到電腦捱最後一刀 但都發動左根性

棺材有debuff 好煩 預錯時間打完打boss 就pk

岩岩玩左一日 抽左兩次十連 依家主線打到第六話 想問下我應該繼續清主線定刷下材料升卡先
同埋留石等新pool定繼續抽水著好

肝活動啦 活動可以順手刷埋強化料
主線幾時都有得打
但刷之前夠打可以刷下任何素材上級，有2 星武器刷

100000分都未到 愈打愈hea

最煩就係個毒

隻棺材好煩 狂放技都唔會留佢多過一turn

最仆街係先制

都仆街 成日唔記得擋
所以一直都刷超2, 仲易打

上級3 2倍都見到幾次5星肥

超2 刷到16萬都係出過兩次咁大把

屌 比官方發現左電腦空間個根性bug
要用就趁佢未更新

刷到22萬分
由少女迷宮有50X9層開始 已經覺得呢間公司真係完全唔打算照顧玩家感受
懷疑製作個班人自己冇份試玩

$E

講起呢樣 D石又係送得好姑寒 我已經差唔多入冰河期
冇咩手段再拎夠3000

只會打想打果幾個 不過其實抽唔到UR 既女女都幾難清得晒咁多層
慢慢打

呢個真 明明當初乖離性開ser嗰幾個月都派唔少
本來想all in水著 抽完5個step都係忍手算

佢抽卡池個step 係點計㗎
我抽咗5個10連
但我得step 3
佢送咗5張10% UR卷比我

利申：50連抽0UR

有分 一部寫明step

另一部只係有券做贈品

係咪睇錯

我每次抽都有轉去有寫step幾嗰個池抽

可能係我自己on99

6回

抽左5下咋 佢話你今次再抽係第幾回

10%卡又出兩星
10連又冇SSR

冇UR都輕鬆過到架 有兩種屬性版本就夠
利申全角色0UR 過左yuki

睇怕都係
係官方賤格啫 有咩理由咁樣擺兩個池
想人抽完10step繼續抽咪loop多次step囉

印象中以前乖離性有step同冇step個率唔同
但呢邊全部1% 應該係有心伏人

差少少

咩team 超3 贏唔到

應該冇咩參考價值

介唔介講下咩技 我落左補血技都唔夠揪
唔補又捱唔到去boss

你show個box睇睇？
我呢隊技係
1 藍色大傷&+break 回25%血&封敵人回復
2 35hit藍色傷害&降敵人60%防 無屬性傷害&+break 被動:中毒時殺敵 解毒&回30%血
3 AP+1&解毒 80%攻up&解降攻
因為有一buff一debuff 入boss完左第一回佢冇左50%防開技已經夠殺 毒對策都多

無隻勁藍色做打手

Reina換電腦Yamada 3rd個位睇你覺得Yamada 一隻對毒夠唔夠 用人地解毒/buff
入boss用Yuki 1>2技> Yamada 1技 至少打佢2-3萬算

一係用電腦Yamda+天使Misaki借個buff
拖長黎打但應該會穩啲

勁呀巴打 一聽你改即贏
yamada 招被動無諗過呢關咁好用

原來電腦空間被動用support 技打死唔回血都係bug 黎 搞到死左幾次
聽日連埋根性bug 一齊fix

240000收手

ssr 4 突有100 齒輪 200 塊可以換ssr 券

10連Step4
又冇SSR
10%卷出SR

搶先為大家踩左aya生日池伏
屌你老母得一隻兩星aya

開服抽到依家 課過一pack
至今仍然保持冇UR金身

遲下有得自製武器

應該係合成武器先岩

Event一次煩過一次

唔知夠唔夠石抽step 5

睇下頂到幾耐先棄驚

今次活動都變左2 關就算
唔知棄驚快d 定隻驚收皮快d

兩關好事 慳時間好多
上次最尾一日先38萬 依家第二日已經10萬

抽左一下生日池 應該冇份step5

生日果個係伏黎 下次一定抽有送券既池

我咪就係上面貼圖個個烈士

Btw UR10%劵全中兩星

頭11連，咁起手ok?

有ur就起得架喇 呢個遊戲暫時用ssr都可以過哂所有關
有UR就錦上添花
電腦空間都係依家最好既ssr之一

新故事得3節仔咁大把

Hard mode 過版有50+30石一場

10連Step 5
又冇SSR
必中卷出Sakura

屌減命中仲煩過上次先制落毒

可能諗住你地個個有之前隻免費SSR Sakura掛

計埋一下break 4 turn 打死就唔會中減命中 我中左既話八成會輸

開始懶打 加上買左switch

BTW衰左手頭上無減命中debuff

有switch 就咪玩膠game

每早晚淨玩3場上超級2倍用既時間都有限

又新SSR

超級都未打 上次超級1都打唔到

到時睇下點
棄咪送個acc出嚟

有上個水竹十水動隻ssr reina 好似易打d

隻野比你普攻唔低過9000血 就唔會放降命中
所以我用綠帽nanami射兩輪
然後再射一輪加招細攻擊技就可以免中debuff過
最快5turn 3s

出新卡都冇人講野

ssr 無咩好講

成日無開過驚

已經冇石抽

打第一章hard 一關80石

就係ssr先講 反正唔會中UR

大技加攻130% 好似幾勁

200個齒輪又中多次電腦yuki

感覺已經超過一百抽 終於中一隻

課長

200齒輪都係中重覆 天使misaki

同齒輪無緣
到左240000分就冇咩心機打落去

我其實都係好hea 當清體咁打，一日最少都打到50000 分

其實係打活動=同時肝情感同經石
我覺得隻驚要進步 真係要關卡加返d變數

為左抽殺戮人形 去到step3冇再技泳裝
依家淨係中左dolls+兩隻raven
到底我有冇做錯

冇時間咪擺係到等回歸囉

我覺得唔可以亂加變數 加左如果會變唔一定有把握贏到既話仲快棄驚
個玩法本身係難加變數

背景張Yuki應該就係下次活動獎勵？
TeamA B都出哂 差C

十成係c team 活動，aya 同yuki 唔知會唔會肝死

終於打晒

第55層少女迷宮 Yuki話自己有個家姐

第二章最後

利申第二章未親自睇

主線無乜點打過

完全無時間打 第一章10 就停左

打得咁快 打到40 就停左無時間打

過唔到超級3

封回好麻煩

好撚難打 仲要手上無解回復封印既咭

仲衰過要抽特效卡既驚

超3有raven就好易打 封返佢轉頭
1st上次活動reina 2nd上次活動hiyo 3rd任何一隻raven
善用濕身被動 用哂所有技殺第一隻怪
咁樣已經6回合A血過到

佢每次新SSR都係對應活動卡
經常好用過UR
例如今次活動我都索性唔用UR

都係輸 差9000血左右

咁一日試5次就可收皮

唔係好想抽 如果下個活動又係咁既話而家抽左就無石抽

都只係借人地既黎用
都係打返上級3兩倍就算

用槍好難3S

用raven 打?
用活動hiyo 差一turn 就穩過 boss 有一下打兩野係咪bug 黎架屌

我咁樣
其實最緊要係Sakura個回血+封回 好過raven封埋自己個回血
前面2隻應該換哂做濕身都得 但我Hiyo感情未升冇試

冇理由架喎
上次冇突滿？

比你參考下d數值 無UR隊5-6回turn
第一隻怪個陣數住第幾回合 第3/4turn就轟哂d技出去
入到王剛好發動/下回合發動濕身被動 開raven轟一波就完 好穩定

如果夠分有濕身/功夫nanami就換走reina啦
反正Reina招補血用唔到

試過將reina換做raven aya
一樣過到但慢d同意外多d

用券抽到功夫hiyo 即刻夠打 但只係險勝
二技招超break damage 一下就可以break 到boss 好痴線

幾日都係login就算

功夫hiyo真係癲到爆
聽講係因為一技太高SP先被冷落

等佢crossover再黎過囉

儲下石等下次抽靚衫

係二技高SP 要成400 幾
係夾今次活動ssr 被動回sp 先用得切

淨login好快就頂唔住會棄
打3場上級2倍其實好快

100萬DL

首抽刷到100萬 感覺唔到有人玩緊

差少少石就step 5水着抽

依家先第一次賣廣告 應該會多人dd掛
連日本人都唔更新攻略 就知真係冇人玩
除左多bug 之外明明唔差

ios 無發現咩bug 係間中會玩到熱到彈app

講緊遊戲本身既bug
之前突破鎖技 電腦空間補錯血 加攻唔加技能傷之類
唔知點解次次佢未公佈都比我試到先

哦，係呀，真係幾多呢d bug

下個月c team 活動喇

愈玩愈hea 而家先160000分

我都覺得今次未必拎到38 萬 聽日睇下有無心情爆分

岩岩新入坑，玩左一日到，冇乜方向。
想問下各位巴打要做咩先？感謝

刷一隻鍾意既UR

之後打素材上級刷武器
跟住就活動無間地獄

唔該

唔該巴打

最後都係夾硬打到38萬 不過齒輪券出raven 唔錯

浴衣好似麻麻地吸引

我覺得唔錯 不過出果陣詳細睇定d 先

想問下兩星錘仔要打邊關掉
差唔多全部打過晒都係得劍同槍 係咪random 出架

3000石又倒落海

兩野十抽

一次出兩邊活動點玩呀

屌新果張ssr 招解-AP 被動唔係100% 發動就寫明啦 累死

10%券
但我想要Yuki
除左開game揀個張之外 一張Yuki SSR或以上都冇

今次UR 券全部出兩星 衰過銀券

刷活動刷到d 錢到左上限都唔知

大家記得今日Yuki活動

龜速打緊 又話有app update 到而家都未有

今次要少啲分同有三倍應該好快

少左成10萬分真係易拎好多
不過今次隻盾怪好難打 超12 冇浴衣都唔知點打
淨係得上期隻aya有用

咪就係 明明之前果d 好低攻 今次又高攻又高防 落晒三隻都有補血先夠打

新ssr

今次更新之後啲衫嘅故事全部有配音

打機唔鍾意開聲玩，又要down 多幾百mb 無用既野

update 完條體力痴痴地線